[推到出新碟]lala徐佳瑩集中討論post (1)

希望更多人識Lala 讓更多人聽到她的聲音

2008年，徐佳瑩參加中視第三屆《超級星光大道》歌唱選秀比賽，同年8月15日總決賽中以自創詞、自創曲作品奪得『總冠軍』而出道，2009年5月29日發行《LaLa徐佳瑩首張創作專輯》，2010年第21屆金曲獎榮獲『最佳新人獎』，也是第一位從《超級星光大道》比賽選手畢業後獲得金曲獎的星光幫歌手。

不怕慶祝

留名

身騎白馬

高空彈跳

佢係我是歌手唱果d歌真係好正
loop左好多日

浪費

莉莉安

不痛

All留名

大家想邊個去做演唱會嘉賓

eason
btw我feel到會係送禮勤同joey

九成係
淨低一成唔知

對佢兩個完全無好感

留名
你敢不敢

你來了

蛋記好似有份贊助個演唱會 睇嚟都係佢兩個架喇

或者係有合唱過嘅盧凱彤

咁講古巨基都有機會

姐係都點係英皇既人

喔又來囉

留名
潛規則
高空彈跳

你好

演唱會飛已買 對正個台

唔知係咪拉拉在香港未算好紅，所以唔使同黃牛搶飛

好野留返知音人享受

留明

岩聽
btw可能宣傳唔多
我都係睇YouTube先識lala

唉屌我都唔知aeg派咩位比我
利申780

我都係 次次等派位都好緊張

我都係
仲要咁耐先收到飛

780既位唔會差掛
btw我580正面台

咁多巴打580正面

大家到時去到坐底舉手點名

台北果邊就嚟開場
唱啲歌會唔會同香港站一樣

主題同既話大致都差唔多吧

[url]
[/url]

貓and lala

返到屋企再睇

好緊張有咩歌

老老實實好想聽莉莉安
應該會有掛

lala 徐佳瑩

楊丞琳 x 徐佳瑩

想聽lala cover多d其他歌手嘅歌，每次都有驚喜，例如呢首
把聲甜到

有就正啦
莉莉安kkbox無

Kkbox有哂佢我是歌手啲歌

佢究竟有咩歌唱唔到

開演唱會

好想佢兩個寫歌比對方唱啊啊啊
禮安話佢音樂人朋友唔多,當年係lala主動寫咗張卡鼓勵佢,之後就變咗frd

一定有嘉賓？對上面提過嘅 送禮 Joey 古巨基 都興趣不大

如果兩個一齊作一首歌就

可能會有掛, 如果有應該都係佢地

雙丞戲

好似話有兩個嘉賓

Sor 我好少留意呢啲

英皇

演唱會仲會唔會有飛

你去城市售票網睇下
可能仲有

580/780好似仲有飛

lala星期六會番去歌手同lion & 吳建豪合唱,唔知會唱咩歌呢
我第一時間諗起謝和弦同王詩安首 愛不需要裝乖,
首歌喺台灣好紅但大陸人應該唔識

原來賣左咁耐都仲未賣哂
咁我果日老蓮咁早10點鐘走去買咪笨柒左

新一季歌手?

10點
你當搶個靚位算啦

咪又係隨機揀位
可以自己揀就話囉

係呀

你上網買?

返去Carry佢地

買唔到最平果隻飛

因為兩個都咁好j

咁就買其他飛啦,有實力嘅音樂人係好需要支持架

580都值得睇

大家聽咗尋晚歌手幫幫唱嗰首平凡之路未,
本身覺得有啲怪 有野kick住咁,
但聽聽吓又幾好聽

好想聽全首faded

今晚收工返屋企J

原來係三面台

JAM+LA

最愛男+女

Ching買飛嗰陣無睇地圖？

老蕭

冇左中間段rap會好好多
上季為左lala集集追
今季成季淨係睇左呢首

已買780 正面

好多人笑吳建浩係上黎跳舞

個咪冇開聲都幾可惜嘅,
但真心覺得唔洗跳

佢rap完咪算囉
跳舞嗰下破壞哂

啲人話今日台北場音響同舞台設計好差

嘉賓有禮安啊

有無歌單

暫時未見有,但好似唱咗兩三首新歌

ptt 見到
竟然有辣椒

part 1 是日救星
1. 是日救星
2. 莉莉安
3. 圓舞曲
4. 辣椒
5. 極限
(talking)
6. 不痛

part 2 我們都是自己的疾病
7. 懼高症
(talking)
8. 出口
(talking)
9. 兒歌 (新歌!)
(talking)
10. 哼情歌
11. 潛規則+慢慢等 feat. 韋禮安
(talking)
12. 明天的事情 (韋禮安 feat. 徐佳瑩版)
13. 尋人啟事

part 3 用破壞為自己治療
14. 不安小姐(舞曲版)
15. 現在不跳舞要幹嘛 (新歌?)
16. intro(drums)+啦啦隊
17. intro(DJ LALA)+樹枝孤鳥 feat. 伍佰
(talking)
18. 被動 feat. 伍佰

part 4 還好我有你在
19. 失落沙洲
(talking)
20. 浪費
21. 不難
(talking)
22. 修煉愛情
(talking 感謝時間+斯斯大合唱)
23. 記得帶走 (新歌)
(talking+練舞功)
24. 身騎白馬

part 5 encore
(talking)
25. 你敢不敢
(talking)
26. 突然好想你

小巨蛋音響都炒

哇好多都好正
如果香港都係呢個歌單就

應該feat. 嗰堆變哂廣東歌

點解潛規則得半首

無不怕慶祝

突然好想你都有

聽緊不怕慶祝見到呢個post
買唔到380 睇580
等新碟等到頸都長

11. 潛規則+慢慢等 feat. 韋禮安

d人個個都話新歌好正
我都想聽啊

等聽是日救星live

如果出官方錄音版就好喇,
btw雖然係frd但佢哋唱完之後對望甜笑嗰吓好sweet呀

城市售票網無啦啦又有返380蚊飛賣

聽佢地兩個唱果陣起晒雞皮
佢地兩個係咪有一腿

lala係大叔控,
宅男唔啱佢
(賈先生如果你見到依個post嘅快啲娶徐小姐啦 )

再唔娶我會立即搶走Lala

推番上水先
仲有半個月

好似仲有飛

有冇巴絲收到aeg啲飛

仲未賣得哂?
不過睇呢啲較小眾既演唱會既好處就在於呢樣
唔需要爭飛

我仲未收到呀 你地收到啦？

有4張380第一行多咗 有冇人有興趣

今日收到喇
第五段

未收到

岩岩上 urbtix 禁 780 580 大把飛，好似滯銷咁

唔緊要 之前高雄場都係咁,
嗰日都有8成滿嘅

我都收到啦 第8段

仲有10日

最後兩張第一行380 2連 有冇人啱

即係第幾行

32

就快6月

屌佢老母比左兩張單丁我
有無人可以接左佢
580放350 只求接手

應該唔會架喎，有時兩個 number 斷開都好佢都係連埋，check 左紅館 seating plan 未

開始要溫下習

我已經係AEG到買
54段27行96同埋53段27行83

連位黎

繼續放兩張第一行380 2連 冇手續費

係咪時候背定歌詞？
電話有佢三十幾首歌 不過好多都唔熟歌詞

放一張$380，有事去唔到

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海

仲有一個禮拜開show喇
第二次睇Lala演唱會，今次紅館一定好正
我第一次係響九展Music zone企位

淨係諗都扯扯地

無睇過九展 第一次睇佢concert

AEG 54段

6日

有無人可以放1張飛?
又skip咗無買到...

仲有幾日

四日

三日

我有張780 行10既單張飛
可以pm

無pm 丫

Tg:ho12345678910

比tg我

兩日

巴打買左飛未 一齊睇 ?

3號突然有事去唔到
原價放2張@580 B區
Tg: metalboob

咩係B 區

我仲有一張780行10 正面舞台
有意可以搵我
Tg: medkitpanda

其實早兩日已經開始有特價飛.....

放一張$380 section 44 row 32

Tg: lovelala

Section7 N11-12靚唔靚

聽日就係聽日就係

一日

求巴打解答

桃園機場GG左

冇事既

聽日就係喇 有無邊啲必唱嘅（除咗身騎白馬同失落沙洲）要背定歌詞入去大合唱架
利申：應該有八成嘅歌都識哼個旅律 但本身聽歌唔係好理歌詞

有歌詞睇架

有架咩 其實小弟第一次睇演唱會乜都唔識 柒咗唔好意思 自隊一打膠

三面台就正路左右兩邊都有螢幕
不過我覺得lala可以大合唱既歌應該唔會多得去邊

應該得身騎白馬

仲有失落沙洲

在旅行的路上

有冇單拖780既巴打

我真係好想聽不怕慶祝

仲有理想人生

單拖580就有

想聽明天的事情live

單拖780絲

400蚊賣兩張380 門票有無人要?
tg: icedbubbletea

聽日就係啦

大家慢慢j 啦

覺得佢瘦左無以前咁COME睇

仲有兩張新圖可以J

尋人啟事

580單拖

好想去 買埋飛 可惜聽日要OT 晒錢事小 佢唔到

咁平 可惜買左了
幫推

今晚今晚

想聽不難

仲有不要再孤單

Same here

單丁380 here

不難一定有啦
講起不難，一開始聽覺得好悶，之後越聽越有feel

主打歌實有
想聽懼高症 迪斯可呢D 冷門又好聽既

不嬲J佢聲 唔係J佢樣

好期待聽新歌

工作人員免費聽

尋人啟事同極限兩隻碟d sidetrack好j到爆 好有靈氣

別怕

估唔到咁多單拖巴絲

780單拖

單拖

話說有首歌想聽但應該唔會唱
殘愛

轉左580 單丁 有無單拖友到左

500兩張 hehe睇

780單拖
btw有冇話用咩色棍仔??

唔知有無嘉賓呢

瞄撚準備

小道消息話兩個

好期待

唔係英皇班友嘛

d 周邊有d hea

好多c9

好撚熱呀

好少人

無人買螢光棒？

無買

780位好前

門口冇派？
我冇諗住買添

見到咁少人我會唔忍心睇

個場仲未滿

係勁空lo個場

我山頂位咋

右邊都好啲 中間同左邊真係...

明明咁空都會編左我去最頂嘅

藍色對正舞台，唔算矮

我都係藍色喎

好多空位

黃色 頭已側

你幾段啊

黃色最多吉位...
紅同藍都坐到7，8成

我發現唔少一支公來睇

好多吉位

50段22行對正舞台

一支公

我50段24喎
你係咪灰色衫

巴打我係你上面25行

巴打我係你上一行

冇人渣棒個場咪黑蚊蚊

780 唔空喎

30

係
我兩邊都係情侶

睇唔到歌詞好on9

聽唔到嘉賓叫咩名

楊乃文 我即刻search歌名先識

你睇唔到兩邊電視啲歌詞？

屌又無綠洲

我應該知你邊個
見你係咁refresh連登

yes

楊乃文係一大驚喜

的個服裝設計師出黎鞭打！！！！！！

其實成個show好正
Lala把聲真係好靚，耳仔好幸福
莉莉安真係聽到起哂雞皮
唯一遺憾係唱得太少自己既歌
仲諗住會有明天的事情

新歌 記得帶走 好正
一嗚驚人

冇潛規則同高空彈跳

突然好想你大合唱仲大聲過身騎白馬 點解嘉賓唔係Joey

依兩首好正丫 太多人地歌啦

係喎仲有潛規則
台場都有，睇rundown好似正啲

人地歌+我是歌手果啲都差唔多十首

我覺得lala今晚好靚喎

除左太多人地歌之外，我都好滿意
唔鍾意lala唱人地歌結尾
無高空彈跳

Same我唔覺得有啲咩問題

太多人地既歌喇
我想聽佢自己既歌囉
最後唱突然好想你我真係o撚左嘴

唱突然好想你個心即刻灰左
點解唔唱自己歌結尾呀

Same
送禮做嘉賓呢樣要讚
好識搞氣氛

慢慢黎啦 的確某D人係只識佢翻唱那幾首

上年日全蝕個rundown正好多

楊乃文好正 忍唔住鳩叫左

仲以為會唱女爵

有不怕慶祝
無端端唱紅日真係呆咗
同埋新歌好好聽

用明天的事情做結尾咪好
醫神都用明年今日啦

服裝唔覺有問題丫
冇香水同disco好似差咁d
不過今次首極限好正

楊奶文 第2首歌 lala 話識唱一齊唱 我諗無乜人識唱

宋禮

唉 我上次買左飛都去唔到

感覺上
用身騎白馬結會好d

不怕慶祝同你敢不敢呢對孖寶都有

第一首我聽過綺貞版only

我給的愛真係冇人識咩 之前狂loop

送禮搞氣氛一流 笑到仆街
Lala唱高妹正傳好正

個鼻好痕

我google歌詞先知係邊個

係囉

楊乃文只聽過個名
所以我兩首歌都唔識，但幾好聽

牙齒有口紅

送禮勤幾好笑 但可唔可以唔好再唱紅日 丁當演唱會又係出黎兩個合唱紅日

跟住楊乃文dead air左

我都以為係

廣東歌唱高妹正傳 點會揀呢首 有啲失望
上次睇丁噹 又係有送禮勤 又係唱紅日

我係香港始終真係冷門。。冇計

仲以為有lala solo唱廣東歌

無計 紅日搞氣氛一流

好想聽高空彈跳
次次live個編曲都J死

下次唱翻多d自己歌啦

上次真係正好多

搵送禮做嘉賓既話可以唱既其實唔多
一係月半小夜曲

多返d 自己歌就真係perfect
btw 我喺780 區真係唔覺得空

想聽綠洲 理想人生 明天的事情 不要再孤單 遺忘之前 香水 跟住我都廢事逐首數
不過無論如何 有不怕慶祝我已經好收貨 最鍾意呢首

今場把聲好靚 衫都著得好靚
街客聽應該好滿意 但係太多人地歌啦 fans點會滿意
開頭唱是日救星同莉莉安好聽到差d喊出黎
出完送禮之後Rundown勁少自己歌，前面好滿意
過場片段好睇，跳舞好cute
仲有氣氛估唔到咁好，原本以為好多死魚

我都想係女爵,不過唱證據都好
一知係楊乃文做嘉賓我即刻尖叫拍手,
隔離位好似比我嚇親

岩岩睇完
我想問第一位嘉賓邊個黎

唱人哋歌好似仲受歡迎過自己歌咁,
有啲灰心

個鼻好痕嘅楊乃文

楊乃文

好正呀

thx

今晚除左rundown 之外全部完爆日全蝕

有無人由佢星光捧到宜家？

見證住佢成長，到宜家可以過江龍係紅館開演唱會好感動

成場我最鍾意就係莉莉安，把聲真係毫無瑕疵
之後搭落圓舞曲
燈海真係估唔到
我自己都開左燈
不過多謝主辦單位果度唔係太鍾意

呢到

台場嘅潛規則同明天的事情係因為夾嘉賓先唱,
都預咗今次冇架喇

希望啲路人會多啲聽下lala啲歌
隻隻歌都好聽既歌手好難搵到
仲要大部分都自己作

仲有yoga
買左飛但去唔到睇

由果時已經狂loop 佢果首出口

串場影片嗰啲有啲空洞同拖咗少少

啲片好廁所位feel

丁噹果場又係cd勤做嘉賓

買唔到

附近好多人影相同玩手機,
其實有啲想出聲叫佢哋唔好咁,
最後都係淆

希望多啲黎香港開

真係好正

放俾你
17號 500 一張

你個名

我附近都好守規矩

唔知會唔會父親節食飯

唉 勁灰 身騎白馬大合唱好細聲
同埋好想聽一樣的月光 最後冇唱到

日全蝕果次有意思d

好似比台灣場少咗首新歌

是咪我兄弟

好想快啲出碟瘋狂loop記得帶走

我覺得係因為紅館咁大型所以要就街客
上次日全蝕就似返fans meeting 咁

比較而言日全蝕好少少啦，
但個人認為可以換一換team人
不過lala狀態好補番數

唔知佢會唔會出碟

比你地講到好後悔上年冇睇日全蝕

其實日全蝕係fans-oriented 好多
不過今次lala 狀態完爆日全蝕嗰次

無錯

我上年都淨係識佢喺我是歌手唱嗰幾首
識得太遲

我都好想聽潛規則 明天的事情呀

我都係 上網聽返覺得啲編曲唔同 好正

我覺得就算唱人地歌，都可以唱多幾類歌

情歌連發氣氛好難keep

日全蝕果次最大敗筆係九展垃圾音響

話說呢度有邊個係買頭排

今日唱不痛好正， 最尾個粒音同上節目個時唔同左

點解兩個半鐘好似貶下眼就過咗咁嘅？
幾時再嚟？

今場音響唱極限正到
起哂雞皮

上次高空彈跳

lala有無ig架？

紅館d 音響真係唔同d

佢成日update fb架

中段開始啲人用電話燈好撚正

後段開手機燈嗰陣個場好靚

唉屌

其實根本唔駛買棒，場場都係手機燈架啦

我見冇乜人拎棍仔所以我都唔係成日開

如果歌黎講真係上次好好多

不過好多人由我是歌手識lala
點都要顧返嗰班人
不過l都算ala專輯之一
係無莉莉安

香港太少人識佢
我個個fd都淨係識失落沙洲

失落沙洲本身眼濕濕
之後啲人一間奏就拍手
即刻出咗黎
喊唔出

agger，我同啲fd提起嗰陣，都係問我係咪唱失落沙洲嗰個

我係佢唱自己啲嗰時先開

尋人啟事點解要尖叫
同埋佢都幾多唱錯歌詞

買棒果啲比人搵左笨啦

以後啲人係場外買電話

不難
果句唱錯都幾大獲
好彩及時救番

買棒但可唔可以唔好買頭飾
On9港女專用

我諗多謝主辦單位應該係紅館開show既指定動作
我睇外國歌手 eg 韓國 黎香港開show唔駛做呢d野
樂隊同lala鞠躬謝幕，d人雞咁腳咁走唔係好尊重

下個post名
[個鼻好痕]lala徐佳瑩..............(2)
如果有既話

坐780 49段
一開場見到個個好似睇戲多過睇演唱會咁
出場唱歌啲人又唔嗌多幾下 快歌又high唔起好odd咁
俾嘉賓嘅掌聲叫聲仲大過俾lala
啲觀眾係去到中後段先開始投入high啲
希望藉住今次俾多啲人認識lala
佢把聲真係
原來不知不覺由超級星光大道追佢到宜家十年喇
I love lala

多數沉

曲同詞都正，雖然lala無做編曲，但佢堆歌編曲隻隻都咁正

多謝樂隊同工作人員冇問題既
但up哂咁多個主辦，續個續個講就真係第一次見
我睇周董都冇咁樣

見到啲人走我覺得有啲心痛

我覺得好正，但時間長左少少，加上唔係人人望到個幕

定期幫手推下
始終台灣歌手唔係出新碟/演唱會既話真係冇乜話題好講

寧願佢開返細場

見到連登咁多知音人 好開心

話說啲燈射埋來射到隻眼標水

有冇巴打絲打都鐘意楊乃文？

Lala介紹佢出場我大叫左

都唔明睇演唱會走來做乜
一係就唔好來，咁樣中途走真係好唔尊重
會令演唱者覺得自己做得唔好

唱尋人啟事果陣我隔離有兩個八婆忽然嘈到勁大聲 即刻有幾條友啤住佢地先收聲
聽呢首歌即情緒俾佢地破壞哂

楊乃文好有性格好cool

第二首已經聽到喊左

其實真係好sad
大家都剩係識啲翻唱歌 反而lala自己啲歌就只係識失落沙洲同身騎白馬

希望之後多啲人認識佢
btw我開手機燈前面條友仲啤我太光心諗咩事

佢係話題終結者
睇到lala搵話題搵得好辛苦

你要較角度的射向天

有無人係楊乃文出場果陣，一度以為係欣直

同送禮勤真係好大對比

有like fb呀 想支持埋ig嘛，如果有

可能因為終於唔係我是歌手嘅歌

竟然有楊乃文

今晚本身想睇，但有野做

送禮勤同lala互相搞gag好撚正
佢出一出嚟個氣氛完全唔同晒

諗起lala驚我地手痺

不過諗落要不是我是歌手，或者未必開到紅館
諗起幾年前九展Music zone得二百幾人

心諗佢地識架咩

都係 但始終有啲心酸
而且咁多歌都係佢自己作
好似冇乜人欣賞咁

舊年佢地本身係澳門開show

但最後取消左

我啱啱開嗰下向下 照親前面個大陸人

佢真係勁貼心

由嗰時已經支持緊

佢同林芯儀我都鍾意

估唔到wyman都有嚟
唔知佢同lala會唔會合作呢
如果有既話係香港應該有更多人識

不過連理想人生都冇

果陣企係到聽歌又可以跟節奏跳 我覺得好好

我好鍾意lala填既詞，佢part葛大為果堆都好正

我諗係九展個氣氛一定好過今日

講起台灣歌手有冇人會追到去台灣lala我係台灣睇完追番黎香港場。Della睇完香港黎緊八月我又買左台灣場飛

唔知lala食完豬仔包未呢

比起呢度啲巴打由星光已經支持, 我算得係咩

wyman 快d幫佢填詞啦

始終果陣入場Fans比例高啲

拼盤show 定兩個合作 ？

Lala帶住耳筒 可能有提水

我有啲興趣
佢8月係小巨蛋開？

其實我冇去過九展Star hall睇演唱會
不過好在今次冇開四面台
如果唔係吉位仲多

堆廢老出奇地交足貨

唔係。。係ATT Showbox開咋。。人少少仲好啦

2個合作

點解會有廢老

我隔離個廢老只識我是歌手果幾首

上年氣氛係真係好好多
好在佢狀態都ok 音響係好過上次好多既
但今日真係好似變左lala cover concert

淨係把聲都屌打
真係可以用純淨來形容

如果下次再黎開show寧願係個細少少既場開，fans會集中d
係紅館多街客自然要就佢地rundown

唱高妹啲高音完美屌打容祖兒啦
怕咩同佢比

好想聽多d佢自己既歌
綠洲 一樣的月光 潛規則
連自彈自唱都無

我是歌手果堆真係太好聽

小弟我全場最驚喜就係可以見到楊乃文
希望佢月尾金曲獎攞歌后

離心力好j到爆

見到前面個女人全程fb直播
心諗你唔攰架咩

希望今年可以出到新碟
然後下年再來開演唱會
話哂都三年冇出碟...

唔係幫佢寫過首 糖果粉碎者 喇咩

好撚唔尊重

呢啲正仆街來...

年年黎開就好啦

個台地下好似有另一個mon

係咩

垃圾港女
咁樣同偷拍有撚分別

睇返真係喎
連佢自己都唔記得

其實係講緊lala同欣宜定lala同乃文

點會同欣宜

快d出新碟，等咗好耐啦

但同乃文嘅話點解要咁驚訝,
同公司架喎

我以為上面巴打講既合作係欣直

唔知年尾出唔出到碟，已經有兩首新歌

想佢快啲出但今年年尾好似好多大牌出碟

上次仲柒唔夠咩
今次一定記哂岀場

比較左台北高雄歌單
唔計同嘉賓合作既
少左3首
1.兒歌(新歌)
2.哼情歌
3.明天的事情

上次9展氣氛好d,A-lin 個次又係會展氣氛好好多，越來越唔鐘意係紅館睇show

但係9 展d音響真係.....

唉, 明天的事情

咁又真係尻左d嘅

今晚最唔滿意個run down

日全蝕rundown + 紅館音響 + 今晚把咁毒既聲

Lala 今晚把聲真係好靚，聽到去
起雞皮

係
點解最後要唱突然好想你而唔唱自己歌呀

今晚真係超靚聲好鬼正

題外話 聽晚hito都有乃文

我仲要坐780 正中間咁睇佢唱

我都係780中間 巴打第幾行 單拖？

金曲獎係咪12月31號截數 極限隻碟咁正都入唔到圍

個陣仲新呀嘛 叫座力麻麻

大家買左咩周邊

好唔開心 好多內部飛吉曬
唱咁多人地歌好差
仲有覺得可以派啲發光bump bump 棒 個場好黑

唉
雖然理想人生都正，但極限好尾機

一開波唱是日救星把聲清到

有無人覺得現在不跳舞要幹嘛好正

果刻真心覺得好幸福

單拖唔記得係咪21

嗰下我就知d音響同lala既狀態都enjoyable

首極限仲係腦海Loop緊

頂我都係 好彩係乃文
好幸福呀聽到證據 雖然一度以為佢會唱女爵

唱得好好，音響又好
成首歌既效果

好襯佢

真係唱太多其他人啲歌
除咗莉莉安之外其他都可以唔使唱，唱多啲自己歌嘛，我真係接受唔到最後嗰首竟然唔係唱自己歌
但今晚lala嘅表現真係無得輸，靚聲到極點，快慢歌都完美

我由演唱會完左都喺度loop證據

不過都算多人，差唔多8/9成

好想聽我所需要的同埋明天的事情

超正，同埋佢跳舞好可愛呀呀呀呀呀

我寧願lala唱到你敢不敢就完左佢算

其實佢真係萌到爆炸

有冇睇到佢最尾想飛把扇比觀眾
點知飛左唔知喺邊

飛左去台邊笑到仆街
舊年仲多搞笑野

呢度真係笑死，飛咗落下面一舊嘢度
同埋佢教楊乃文講個鼻好痕真係好好笑

x2 接受唔到

有無人係lala玩dj混音果陣，以為佢即將會唱迪斯可

佢真係好鬼正

我覺得今晚個show好抵睇
歌好聽 聲靚 係衰後半rundown唔掂

青春

極限頭好qq ar 廿頭既拉拉

丞琳：拍拍肩
糖妹x 佳瑩

長裙

so9sad but ture

我都想

hito

會幫手推

我寧願唔好派嘢,
依家啲觀眾好鍾意9拍嘈住哂,
同埋其實好唔環保

玩下手機燈都夠靚啦其實

用電話燈已經好靚

好想睇多次 一場唔夠喉

開頭以為佢跳舞係會唱香水

A-Lin 叮噹同lala 嚟親香港開都係必睇

個rundown到最後同台場都只係差唔係好多

呢樣真係估唔到
好難得有人發起仲要有人跟住做

Lala：「這次乃文真的是排除萬難來當我嘉賓的」
乃文：「沒有呀其實我也沒有甚麼事要做」
Lala：「... 」

係就好喇 我好鍾意香水

跳返星光隻舞

超好笑

已經決定以後lala黎開演唱會就一定要睇

睇來前面巴打話廢老做到野呢件事係真

我應該同個巴打坐得好近，我後面有個阿叔嗌得勁high

平時紅館幾多死魚都好，大合唱位通常都會自動波開手機燈
同埋班歌手都鍾意既

我後面有條友連講結他手個D名都勁撚High

因為我去過幾次都有棒派
所以今次有啲意外

新歌記得帶走真係好好聽

廢老應該係睇完我是歌手之後入左坑

慳筆直

阿叔

本身只係幾鍾意佢
琴日聽完變到好鍾意

今日loop左好多次莉莉安
真係超鍾意呢首歌
無論宋冬野定lala唱都好鍾意

好回味尋晚既是日救星 莉莉安同極限

聽到live唱莉莉安真係無憾

我都係

兩個版本輪住聽
正到癲

我坐section5，
附近有兩個男仔好襯
有冇巴絲都留意到

我同個fd都有大嗌，嗌嗌下坐前面個男人擰後嚟話：使乜嗌啫佢都會出返嚟架啦

兩個男仔好襯!?

係

gay

我隔離除左個朋友 都唔係香港人
780位

個腦成日都loop緊記得帶走 快啲出啦

真心要屌d服裝
無套靚 勁大陸 好核突

.......

話唔定Wyman好鍾意

邊度大陸

我覺得中規中矩
可能係lala本身矮，難襯比較成熟嘅衫

帶大家番番去尋晚
記得帶走真係好好聽

尋晚遲左收工 驚佢開場 拿拿聲入去都冇買到紀念品
條擦汗巾好似幾靚

4K版

下 好靚喎

尋晚聽到眼濕濕

忍左成場, 去到記得帶走真係有少少

咪喊出黎 反正咁黑冇人見到
我係見到歌詞好感觸希望快D出mv

點解可以咁好聽

琴晚第一次聽記得帶走 覺得麻麻
可能要聽多幾次先得

j

我比較得意
第一段覺得怪怪地, 聽到第二段開始覺得好正

我首首歌都覺得好正
是咪有病

佢套白色連身裙好靚喎

當然首首都正
但有啲要浸下先feel到

呢隻係要聽多幾次 好似高空彈跳咁

高空彈跳我聽咗十次都只係覺得ok而唔會特別鍾意 但新歌我聽到第二段就已經好鍾意
暫時最鍾意嘅仲係不怕慶祝 聽多呢首幾次就唔知

我都唔係好明歌詞

我近呢半年返工放工搭車 全部都係聽lala啲歌
有無人用kkbox已經down晒佢啲歌

一開始聽到係覺得唔錯而已 但聽到最後果段就突然間忍唔住

厲害
好忠心
我冇下載, 全部用正版碟入哂落電腦

睇上次歌單都無 尋晚一話「送給你們 不怕慶祝」嗰時簡直 我嗌得超大聲

舊年喺台中掃哂D碟, 本身SPOTIFY DOWN哂

係 我都好驚訝 明明睇過rundown 無依首 開心左一下

你仲勁
正版碟

我都驚訝左一下
佢台北小巨蛋 日全蝕嗰次改埋歌詞多謝佢地
今次我仲好期待佢會唔會改埋

睇嚟我下次去台灣都掃埋佢啲碟

睇來要解釋下
其實我得隻尋人啟事係手
舊果三隻係五年前比朋友拉我入坑既時候
佢隊左三隻碟比我, 推薦我番屋企聽
之後就一直到而家

高空彈跳我一聽就勁鍾意
編曲同唱 lala rap

實體jj

好似好多巴打都做咗好耐fans咁 其實我係睇咗我是歌手先識佢的
之後隔咗成年有日手多走去搵佢啲歌聽 聽咗幾首即刻後悔日全蝕嗰時仲未識欣賞佢

我係好耐之前JJ 金曲獎唱女歌手medley 有失落沙洲果時識 本身無睇過星光3 之後先搵返原唱lala 就上癮
之後都有追住聽極限 同 理想人生隻碟
不過 尋人啟事果時就skip 左 之後先聽返
歌手4果時無乜點睇 係睇左同JJ 最尾果集合唱果首
算係半個粉絲

佢啲cd好正 入邊影啲相好鬼qq

知唔知佢黎緊會有咩計劃 瘋狂follow佢

在離這很遠的地方
有一遍海灘
孤獨的人她走在海上 撐著船帆

點解會聽極都聽唔厭

lala update左fb

其實佢唱人地啲歌好尾機

仲係好意猶未盡

已經好好了
大把人淨係識失落沙洲

希望佢下年再嚟

最好年年都黎啦，好似五月天咁

演唱會後遺症

啱啱上YOUTUBE搵演唱會啲片 見到 LALA喺2016簡單生活節表演

唉，前晚睇$780飛，但俾隔籬兩個師奶煩住晒，成晚係度傾偈，摷膠袋，最癲係竟然攞電話出嚟開聲睇YouTube！

唔撚係掛
肯定係啲內部飛，啲人又唔識lala又貢過來阻頭阻勢

我都覺得係呀！唉！

頭先開左個post，不過無乜人理，我都係貼返過黎先：

不吐不快，前晚睇徐佳瑩演唱會，旁邊坐咗兩個師奶，成晚不斷講嘢嘈住晒，未開場已經喺度講埋啲無聊嘢，咩去完日本要磅吓肥咗定瘦咗，去澳門輸咗皮鳩幾嘢，要戒賭云云，影響晒我啲心情。到開咗場都仲喺度講，連「有隊Band喺度喎」、「佢行落嚟喎」呢啲都要講埋出口，你哋第一次睇演唱會呀？

最離譜係唱緊歌嗰陣，旁邊嗰個竟然攞部電話出嚟睇YouTube，仲要開埋聲，心諗屌你老母係咪short㗎？有無尊重過歌手？即刻啤鳩佢老母臭西先肯熄聲。

我係後期先去買$780飛，買飛嗰陣，個職員話呢個區係主辦單位後來先放返出來賣，所以我懷疑兩隻煩西係攞免費飛嘅。佢哋成晚都無乜心聽，斷估唔會自己um成$780買飛啦，可能佢哋根本連徐佳瑩係邊個都唔識。大佬呀如果唔係有心睇，唔該唔好入場啦，成晚就俾佢哋煩西住晒，屌！

Btw徐佳瑩唱Live真心正，希望以後唔會遇著啲無品觀眾。

媽 好正

去台灣睇

LOVE

番去先有得慢慢欣賞

我都好鐘意LOVE 個結他好好聽

我

相集同包裝

開返日全蝕隻碟慢慢聽

丁圖

Lala真係愈睇愈靚

靚我覺得佢未稱得上係靚
但係好討好
即係第一眼見到呢個人唔會討厭佢，而係有興趣接觸佢更多

形容得好好

我覺得佢都幾極端 靚起上嚟可以好靚 但炒起車上嚟都可以炒到九車連環相撞咁災難

想睇炒車相

唔好喺到啦我心中嘅lala好靚架

Lala超得意

早幾年金馬獎表演好脹

lala有無拎過女歌手

請參考某年金曲獎

冇呀 仲諗住尋人啟事嗰年好大機會

絕對無問題啦巴打

Sorry咁多位 貼返啲靚嘅

髮型真係好重要

希望下隻碟可以見到佢拎

個妝都出事

回味

星光大道個陣有啲LOOK真係畢到唔夠膽睇

我覺得LALA一上濃妝就出事

上得星光個樣都唔方好
諗返起老蕭

丁己打

陳妍希

嗰陣未出道都算,
係唔明點解簽咗約有公司負責處理造型都可以炒車炒成咁

啲衣著出撚晒事
係近呢年先好啲

係咁loop記得帶走
出住單曲先得唔得

Yes 焗住聽演唱會ver 有啲辛苦

kkbox未有

記得帶走可以做主打啦
真係正到dum一聲

有無人知咩嚟
btw 把聲好好丁

我想快d 有新碟咋
好似錄緊

希望今年內可以出到

記得上次去台灣 係桃園機場播緊lala首 在旅行的路上

iTunes 有新歌
但唔係記得帶走

新歌都ok 但記得帶走好聽好多
要讚嘅係張相影得好靚 無炒車

新節目

佢有好多首歌都係主題曲
btw好聽

一樣的月光

男人可唔可以唔好出聲

點解唔唱瓶頸

高妹正傳

咁多首電視劇歌 呢首最好聽

邊個男人

你估lala係咪真係同薜之謙合作呀拿

你是我最意想不到的一次投入

為紐約風格的咖啡廳站台，徐佳瑩好想慫恿男友比爾賈「是不是可以去紐約走一走？」難得10天假，可能還是想寫歌，預計今年底發行隔了3年的新專輯。

今年底

就算總會失去的 空虛之前我要更用力慶祝

呢個post爆就應該岩岩好出

應該趕得切開新post既

乜都唔使講 呢首係lala最好聽嘅歌 不服都無得辯

由年頭delay到年尾

我是歌手唱過嘅歌會唔會出CD

無莉莉安同我好想你
特別係莉莉安

出碟未

你個名 jjable

好鐘意呢張相

最鍾意身騎白馬
都係我是歌手個排先有留意多啲lala
之前剩係知佢唱失落沙州

我都係睇我是歌手先識佢

LALA好屈既一個版本

睇唔到喎

自己揾金曲撈最部果集

原來係金曲撈
我係Youtube睇晒成集

lala嚟緊係台灣係咪仲有個演唱會？

個人嘅演唱會?仲有?

淨係聽講過7月1會去韋禮安北京演唱會做嘉賓

我記得上面有位巴打話有

點解有負皮

8月果個？

太陽說 你並沒有錯
是他放開你的手 記得要把愛帶走

可唔可以出住單曲比我地吊下癮先

我等到鳩都痛埋

la話佢本身唔會接依啲電話,但當日突然覺得可以聽一聽

真係好好笑

新歌

睇fb lala已經開始整新碟了

以為係新碟歌 不過都好正

舊年話預計今年春天
希望秋天可以出到

佢話希望今年底可以出到新專輯

j~!

好靚

快啲
啲舊歌就快聽到爛

我都有見到
期待緊下屆金曲獎lala入圍女歌手

我不是一定要你回來～

出左新碟一定可以

kkbox上左新歌

仲以為係記得帶走
不過都j住先

邊有咁快

恭喜是日救星拎金曲獎

等睇上台j圖

乜lala有去咩
利申 無睇

無睇x2

留返下年lala拎女歌手先丁

邊度有得買lala啲碟

大型唱片鋪應該都有
一係就信和

信和正路都有
不過可能收得較埋, 要問

Thx all

又係大陸戲劇主題曲

我想要記得帶走啊

主題曲歌后

現在我都說不定了 只能消極地緊緊地抱住你

真心鐘意月全蝕多d
送禮勤多餘

送禮勤

呢個音樂節好正

Lala fb話專輯準備中

年尾

有lala乜都正

lala

最近係咁聽 不難 出口 辣椒
好正

幾時出碟呀

被破處之後 好似係

同個死肥仔結婚?

上面嗰張正好多

岀住單曲先啦

派住j 圖先

是日救星岀碟未

依家先開始整
下年啦

出是日救星碟未

我都係想問呢樣

個post 係咪只可以回帶睇

lala 開live

我都唔知

btw 有新歌

輕輕一推

之前去咗日本拍mv，
應該兩個星期內會出喇掛

新專輯12月5號開始預購
12月27號發行

終於等到

好靚
希望唔好收是日救星,我想聽多首新歌

準備課金

不過我好鍾意是日救星

新cd

好似有收

言不由衷已經上左架有得聽
好好聽

你個名既編曲

你地去邊度預訂

超好聽

已經無限loop

等左3年

不如揾巴打開新post
當宣傳下都好

好好笑

等失落沙洲巴打開

lm

你地想個新post加啲咩落去

終於有咁多人係呢個post出現

終於同標題一樣,推到出新碟
依家要推到入圍金曲
(最好就攞埋獎啦 )

終於推到出新碟

睇嚟各位巴打都等得好辛苦
一於推到新碟大賣 拎女歌手
再嚟香港開演唱會

差啲唔記得

香港後援會？

諗緊去唔去信和訂好

再黎唔知係咪都係九展

場細有場細既好，但係九展音響好西

兩邊一齊開晒 唔洗煩

hmv嗰啲會唔會有？

正常CD warehouse嗰啲都有得訂

細場開氣氛好啲

同少啲吉位

最好就先開簽唱會
隔多兩三個月就開演唱會

Lala開咗ig

已follow

可以打電話落鋪頭問左有無得訂先

細場無咁多街客，多d真fans氣氛都好d

但開咗紅館好少會去返細場開

陳綺貞就是例子

諗返起上次紅館靜到
送禮勤出嚟先好啲

但最大反應好似係影住容祖兒個陣

上次個rundown
太多翻唱歌 唔係用自己歌做結束聽到有d唔開心
難得入場人次算唔錯，更應該唱多d自己既歌俾觀眾認識，增加傳唱度

見到佢地 啲人發左癲

香港人淨係識嗰翻唱歌

有無人代開新post
呢排忙到癲

代開使唔使貼j 圖呢

有 想點開

J圖必須
可以貼埋我是歌手同主打歌出嚟

睇下其他巴打仲有無野加

真心嘥料

變左高潮位

J圖同翻唱歌都係其次
Post頭貼新碟封面，新碟歌單（如有），再貼埋文案之類既野

例如徐佳瑩同楊丞琳一齊j

無錯 重點係新碟新歌

佢啲成名歌都可以

有冇link/圖放上黎 等我聽日開

今晚搵啲俾你

搵得不如開埋啦 都係你開好啲

咁要過兩日

咁要快啲推爆呢個post

快啲出記得帶走

唔緊要

新歌真係超好聽

邊有得咁比
不過lala呢首一聽就聽得出怡良作

哇！最後一首！

呢個組合

我......完全唔識艾怡良

我本身對佢印象麻麻,
但聽完佢攞金曲隻碟之後改觀,
推介<說><依賴><逃生計劃>

不知幾正 別說出 學會了

艾怡良唱非情歌正到出血

快又得 慢又得 抵佢做歌后

今晚聽下先

繼續推post

我們的總和 空頭支票 Waterfall 帶我去一個陽光普照的島嶼

頂原來係你 做咩改名

係囉 慣咗你之前個名

呢啲獎就算啦

純粹見到擺上嚟推下post

大家有沒有聽徐佳瑩的新歌了～
真的好好聽
今天拉拉來挑戰「言不由衷」小遊戲
敬請期待啦😍😍😍

fb見到佢同怡良抱起段片 好sweet

你係邊搵到咁多關於lala既野

本身fb like咗勁多台灣娛樂新聞page
同埋上youtube搵就有

LaLa徐佳瑩 第二波溫暖單曲『灰色』即將在12/18HIT FM大首播啦！請大家密切關注～
HIT FM首播時間點:
12/18(一) 11AM、3PM、8PM(一起來首播)
12/19(二) 4AM、4PM、11PM
12/20(三) 6AM、12PM、6PM

LaLa徐佳瑩第五張全新專輯 《心裡學》2017.12.27 壓軸發行
//專輯精裝珍藏版，內附『The Inner Me』12頁全彩日本隨行攝影本
//頂尖製作陣容 陳建騏＋陳君豪＋Starr Chen 聯名精釀
//10首探入內心、誠懇新作＋1首特別收錄『是日救星』巡迴演唱會同名主題曲
醞釀三年，睽違三年，完封1293日的引頸期盼
全新專輯『心裡學』一張探入內心的誠懇覺醒之作

『言不由衷』數位聆聽&『心裡學』實體通路購買資訊：

引死人咩

話說嗰2粒提子想點

做乜9
你唔講我都見唔到

奇怪新碟post 點解冇人推
原來返哂黎呢度

歡迎

大家等多陣
星期一我就可以開新post
你地有野想擺係第一頁就俾埋我

我開頭都無為意 再望真啲先見到

佢個造型師奇奇怪怪

仲未訂碟

灰色好好聽

傲嬌唔係好啱聽
不過佢地3個合作好開心

仲有8日

[集思廣益]準備開新post 有咩要注意

上面已經講晒

LaLa徐佳瑩 第二波溫暖單曲『灰色』即將在
iTunes/Apple Music/Spotify/KKBOX/MyMusic/friDay音樂，各大數位平台12.20全面上線，敬請期待！
---------------------------------------------------------
LaLa徐佳瑩第五張全新專輯 《心裡學》2017.12.27 壓軸發行
//專輯精裝珍藏版，內附『The Inner Me』12頁全彩日本隨行攝影本
//頂尖製作陣容 陳建騏＋陳君豪＋Starr Chen 聯名精釀
//10首探入內心、誠懇新作＋1首特別收錄『是日救星』巡迴演唱會同名主題曲
醞釀三年，睽違三年，完封1293日的引頸期盼
全新專輯『心裡學』一張探入內心的誠懇覺醒之作

『言不由衷』數位聆聽&『心裡學』實體通路購買資訊：

呢個係咪佢新碟個list

張惠妹

自膠

不同等埋佢首灰色再開新post
我放埋首欷係頭版

唔差一陣啦

灰色好撚正

真係好正
暫時兩首都好高質

Lala生日快樂

fb直播緊

返緊工

灰色出左mv未

未

入面啲相全部都好靚

灰色個mv靚到

要唔要做封面相

終於有

過兩日可以開鄗Post

超靚

新post過新年

新碟好好聽 有翻lala風格
休息咁耐慢慢出碟 做翻好自己歌仲正

終於有記得帶走 是日救星演唱會lala唱左一次之後等左好耐

終於等到啦 終於射得出

post名
[個鼻好痕]lala徐佳瑩集中討論post (2) 全新專輯 心理學 2017

咁樣好冇

請問各位係邊度買到實體可以分享下 我岩岩去左間HMV問 個職員話冇資料

好

應該未有

信和啲鋪頭 試下fb inbox問下
不過我係跟香港後援會訂 就應該有排先有

唔該曬巴打 陣間出去睇

我遲D去台灣買佢隻碟